螢幕電源線問題

想去黃金配番條電源線， 相中呢個頭請問點形容好， 直接比張相老闆睇可以嘛?

明白， 多謝

熱水煲都係用呢個啦

我就係叫佢做電飯煲線

新高登周地都係

AC power cord
不過如果有得選擇嘅話，條fuse A數細啲會安全啲
Office試過power surge燒左mon,因為fuse有10A